有冇人對美國統一好有興趣

依排睇咗啲關於美國統一運動嘅書，發現到美國統一嘅難度唔會比意大利差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我都唔會打

挨打左七年定八年
多謝法國

我是來留名的

正wor